估唔到我都有今日

佢無啦啦有我電話add我whatsapp 平時睇人撚得多今次終於到我，很想玩玩了

：哈囉！
：你好！
：你會中文嗎？
：sorry , I speak english

睇嚟條女係弱智

樓主係大陸狗

打返繁體字先啦

我為咗就佢先打殘體 唔係佢點會陪我玩啦